改名JJ

朋友生小朋友未諗到改咩名
佢初步既中文名, 係叫 梁_知（男仔）, 想佢做個有良知既人
各路英雄有請

梁知

梁九知/梁鳩知

梁振知

梁愛知

梁五知

梁•知

梁建知

梁那支 花名調轉讀

梁知知

梁學知

梁（撚/柒/鳩/閪）知